巧歌分享 - 我的隆肉們 (My humps)

小學回憶

褲，我都好中意隻歌，好洗腦

買含 買含 買含 買含
買含買含買含買hum

賣含